(第三季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

(第三季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

1. 玩法 :

1.1 2019-20 連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度 :

1.1.1 第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (15次賽事)

1.1.2 第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (15次賽事)

1.1.3 第三季: 2020/01/08 - 2020/03/01 (16次賽事)

1.1.4 第四季: 2020/03/08 - 2020/04/29 (16次賽事)

1.1.5 第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01 (16次賽事)

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2020/07/05-15 最後4日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數12場)，每場一隻，總分最高者為當屆馬膽王中之王。

1.2 每個季度玩法 :

1.2.1 - 每個賽馬日貼一隻馬
1.2.2 - 可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 - 公布排位後才可貼馬
1.2.4 - 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 - 馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 - 截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 - 萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 - 預知貼唔到馬 (例如工幹/旅遊)，預早講聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 - 參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名可得「連登馬膽王」分數如下 :
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分
1.3.2 - 排名鬥當季累積分數，如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

1.4 護級制 :

1.4.1 - 參賽者去留決定 : 總成績排名在12名或之前可接落下一季
1.4.2 - 如有二或更多人排名在第12名或以上，就用公平方法決定誰可留級
1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會
1.4.4 - 參賽者成績排名在13名以下，下一季就要暫且退下火線
1.4.5 - 剛季被退下者不得報名參加接著一季賽事，以騰出機會畀新挑戰者
1.4.6 - 留到級既如果下一季放棄參賽，將會由當季排名最高者補上

1.5 博擊王及披士王 :

1.5.1 - 博擊王：當季博擊王冠軍可留落下季繼續參賽 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如當季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名可以參賽)
1.5.2 - 披士王：當季披士王冠亞軍可以留級參賽 + 上季連登馬膽王排名最高6-8位可以參賽 (如當季披士王冠亞軍不在上季連登馬膽王前8名, 就變為上季連登馬膽王前6名可以參賽)

1.6 每季參賽名額 :

1.6.1 - 20名

- 如有爭議，主辦者擁有最終決定權
---------------------------------------------------------------------------------------------

年度 | 馬膽王中之王

2018-19 | 羅承傑
2017-18 | 情迷熱杏霜
2016-17 | smartgame
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍 | 亞軍 | 季軍 | 殿軍 冠軍平均得分 | 護級平均得分

2019-20 第二季 | 羅承傑 | 煲仔飯 | 金雪炫男朋友 | 卞城公主鈺琪 9.07 | 6.13
2019-20 第一季 | 朗隊是最好的 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 追命 8.13 | 5.2
2018-19 第五季 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 金地飛客🐎 | 朴智媛 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 莫雷拉馬 | 小巨人 | 羅承傑 | 煲仔飯 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 煲仔飯 | 華可可 | 莫雷拉馬, nako_yabuki | Nil 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 羅承傑 , 煲仔飯 | Nil | 鄭恩地 | 情迷熱杏霜 8 | 6
2018-19 第一季 | 鄭恩地 | 鰻魚雞粒炒飯 | 智高無上 | 肥豬仔 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 真名 | 快利(A006) | 華可可 | 肥豬肥豬 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 情迷熱杏霜 | 金雪炫男朋友 | 羅承傑 | EricSaint-Martin 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 煲仔飯 | 羅承傑 | 肥豬肥豬 | 四連環 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 鄭恩地 , 羅承傑 | Nil | 賣大包 | 金雪炫男朋友 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | J-Will55 , 鄭恩地 | Nil | 四連環 | 真係簡單 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 真係簡單 | 鄭恩地 | 二傳手馬達 | 情迷熱杏霜 5.76 | 4
2016-17 第四季 | smartgame | 煲仔飯 | 四連環 | 鄭恩地 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 煲仔飯 | 鄭恩地 | 真名 | 讓風箏飛. 7.41 | 4.94
---------------------------------------------------------------------------------------------

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
3 / 羅承傑
4 / 煲仔飯
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍平均得分 | 護級平均得分
2019-20 第二季 | 9.07 | 6.13
2019-20 第一季 | 8.13 | 5.2
2018-19 第五季 | 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 8 | 6
2018-19 第一季 | 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 5.76 | 4
2016-17 第四季 | 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 7.41 | 4.94

---------------------------------------------------------------------------------------------

項目 | 紀錄 | 保持者 | 季度(日期)
最多冠軍次數 | 3.5 | 煲仔飯 | NIL
最高單季平均 | 10.5 | 煲仔飯 | 2018-19 第三季
最多連勝次數 | 9 | 煲仔飯 | 2019/01/27-2019/02/24
最大勝出距離 | 24 | 真名 | 2017-18 第五季
---------------------------------------------------------------------------------------------

參考 ：

(第三季) 連登博擊王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第三季) 連登披士王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

---------------------------------------------------------------------------------------------

(第三季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20
參賽者名單
1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 金雪炫男朋友
4 / 卞城公主鈺琪
5 / 小巨人
6 / smartgame
7 / 情迷熱杏霜
8 / 朴智媛
9 / 小廢青
10 / 朗隊是最好的
11 / 鄭恩地
12 / 上海oscar
13 / 智高無上
14 / 隨心如意
15 / 滅火紅心
16 / Regen
17 / 理文鄭兆均
18 / 在我的相機裏保存
19 / 澳假蛇
20 / 求其

截止貼馬：星期三 174459

入晒閘

準備

R9 晨曦飛馬

r4 魅力漢子

r9晨曦飛馬

r9 晨曦飛馬

r8 明駿之星

Lm

披士王係邊到出馬

R4 魅力漢子

R9 超能量

R1 全心全意

R9晨曦飛馬

係咪閘門有事 ?

岀晒事

好似翩翩果場咁

已經避咗方大熱 估唔到莫雷拉都唔爭氣

1/16 - 2020/01/08
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R8 明駿之星 / 金雪炫男朋友
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R9 超能量 / 智高無上
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 羅承傑
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 小廢青
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 澳假蛇
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 朗隊是最好的
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 煲仔飯
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 滅火紅心
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 卞城公主鈺琪
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 求其
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 情迷熱杏霜
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 小巨人
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / Regen
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 鄭恩地
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 隨心如意
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R9 晨曦飛馬 / 上海oscar
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R1 全心全意 / 理文鄭兆均
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R1 全心全意 / 在我的相機裏保存
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R4 魅力漢子 / smartgame
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R4 魅力漢子 / 朴智媛

截止貼馬：星期六 111459

所以跟唔跟大船都係難玩~~
認真唔撚易

潘狗累死人 20個加埋得12分

r3 輝煌芯

R3 輝煌芯

威風凜凜

R1

R8大道至正

R3 輝煌芯
揀無可揀都係出左先費事起身過左時

岩
R5廣陵王

R8 好鬥心

有諗過架你呢隻
但淆個檔

R10 友誼至好

啱啱都有諗輝煌芯定廣陵王
但佢14檔留後跑估計最差都係4 叠入灣兜大外

r1 威風凜凜

R1 威風凜凜

R10 孖寶兄弟

巴打有儲database ? 定人手整緊

R6 三圓馬覓路

2/16 - 2020/01/11
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / - / R1 威風凜凜 / 金雪炫男朋友
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / - / R10 友誼至好 / 智高無上
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 羅承傑
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 小廢青
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R5 廣陵王 / 澳假蛇
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R1 威風凜凜 / 朗隊是最好的
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R10 孖寶兄弟 / 煲仔飯
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R10 友誼至好 / 滅火紅心
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 卞城公主鈺琪
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 求其
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / - / 情迷熱杏霜
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R1 威風凜凜 / 小巨人
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / Regen
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 鄭恩地
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 隨心如意
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R8 大道至正 / 上海oscar
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R8 好鬥心 / 理文鄭兆均
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R6 三圓䮭路 / 在我的相機裏保存
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R3 輝煌芯 / smartgame
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R3 輝煌芯 / 朴智媛

同埋插班
一陣睇下點

人手

R4紅粉彩影

2/16 - 2020/01/11
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / - / R1 威風凜凜 / 金雪炫男朋友
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / - / R10 友誼至好 / 智高無上
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 羅承傑
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 小廢青
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R5 廣陵王 / 澳假蛇
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R1 威風凜凜 / 朗隊是最好的
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R10 孖寶兄弟 / 煲仔飯
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R10 友誼至好 / 滅火紅心
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 卞城公主鈺琪
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 求其
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R4 紅粉彩影 / 情迷熱杏霜
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R1 威風凜凜 / 小巨人
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / Regen
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 鄭恩地
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R3 輝煌芯 / 隨心如意
3 / 0 / 0 0 0 1 0 / - / R8 大道至正 / 上海oscar
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R8 好鬥心 / 理文鄭兆均
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R6 三圓䮭路 / 在我的相機裏保存
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R3 輝煌芯 / smartgame
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / R3 輝煌芯 / 朴智媛

2/16 - 2020/01/11
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R10 友誼至好 / 智高無上
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / 羅承傑
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / 小廢青
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / 卞城公主鈺琪
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / 求其
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / Regen
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / 鄭恩地
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R3 輝煌芯 / 隨心如意
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R5 廣陵王 / 澳假蛇
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / W / R10 友誼至好 / 滅火紅心
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / W / R3 輝煌芯 / smartgame
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / W / R3 輝煌芯 / 朴智媛
13 / 6 / 0 1 0 1 0 / F / R1 威風凜凜 / 金雪炫男朋友
13 / 6 / 0 1 0 1 0 / Q / R8 大道至正 / 上海oscar
15 / 6 / 0 1 0 0 1 / Q / R6 三圓䮭路 / 在我的相機裏保存
16 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R8 好鬥心 / 理文鄭兆均
17 / 0 / 0 0 0 2 0 / F / R1 威風凜凜 / 朗隊是最好的
17 / 0 / 0 0 0 2 0 / F / R1 威風凜凜 / 小巨人
19 / 0 / 0 0 0 1 1 / L / R4 紅粉彩影 / 情迷熱杏霜
19 / 0 / 0 0 0 1 1 / L / R10 孖寶兄弟 / 煲仔飯

R8 好好學習

更正R9

R7 又係熊

R8 閃電精靈

R9 好好學習

r7 又係熊

R9好好學習

R8 跳出香港

打錯
R8 跳出世界

R6 孖寶

R7又係熊

R5 超趣

3/16 - 2020/01/15
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 18 / 1 1 0 0 0 / - / R9 好好學習 / 智高無上
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R9 好好學習 / 羅承傑
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R7 又係熊 / 小廢青
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R7 又係熊 / 卞城公主鈺琪
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R9 好好學習 / 求其
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R8 閃電精靈 / Regen
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R5 超趣 / 鄭恩地
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R9 好好學習 / 隨心如意
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R8 跳出世界 / 澳假蛇
2 / 12 / 1 0 0 1 0 / - / R6 孖寶 / 滅火紅心
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / - / R7 又係熊 / smartgame
11 / 12 / 1 0 0 0 1 / - / R7 又係熊 / 朴智媛
13 / 6 / 0 1 0 1 0 / - / R7 又係熊 / 金雪炫男朋友
13 / 6 / 0 1 0 1 0 / - / R9 好好學習 / 上海oscar
15 / 6 / 0 1 0 0 1 / - / R9 好好學習 / 在我的相機裏保存
16 / 4 / 0 0 1 0 1 / - / - / 理文鄭兆均
17 / 0 / 0 0 0 2 0 / - / R9 好好學習 / 朗隊是最好的
17 / 0 / 0 0 0 2 0 / - / R7 又係熊 / 小巨人
19 / 0 / 0 0 0 1 1 / - / R9 好好學習 / 情迷熱杏霜
19 / 0 / 0 0 0 1 1 / - / R9 好好學習 / 煲仔飯

3/16 - 2020/01/15
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 30 / 2 1 0 0 0 / W / R9 好好學習 / 智高無上
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / W / R8 跳出世界 / 澳假蛇
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / W / R9 好好學習 / 羅承傑
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / W / R9 好好學習 / 求其
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / W / R9 好好學習 / 隨心如意
6 / 18 / 1 1 0 1 0 / Q / R6 孖寶 / 滅火紅心
6 / 18 / 1 1 0 1 0 / W / R9 好好學習 / 上海oscar
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / W / R9 好好學習 / 在我的相機裏保存
9 / 16 / 1 0 1 1 0 / P / R5 超趣 / 鄭恩地
9 / 16 / 1 0 1 1 0 / P / R7 又係熊 / 小廢青
9 / 16 / 1 0 1 1 0 / P / R7 又係熊 / 卞城公主鈺琪
12 / 16 / 1 0 1 0 1 / P / R7 又係熊 / smartgame
12 / 16 / 1 0 1 0 1 / P / R7 又係熊 / 朴智媛
14 / 12 / 1 0 0 2 0 / F / R8 閃電精靈 / Regen
14 / 12 / 1 0 0 2 0 / W / R9 好好學習 / 朗隊是最好的
16 / 12 / 1 0 0 1 1 / W / R9 好好學習 / 情迷熱杏霜
16 / 12 / 1 0 0 1 1 / W / R9 好好學習 / 煲仔飯
18 / 10 / 0 1 1 1 0 / P / R7 又係熊 / 金雪炫男朋友
19 / 4 / 0 0 1 2 0 / P / R7 又係熊 / 小巨人
20 / 4 / 0 0 1 0 1 / - / - / 理文鄭兆均

截止貼馬：星期日 111459

r5 夏威夷

R5 夏威夷

R7 旺蝦王

R10 錶之皇者

R3 精彩有你

R7 爭分奪秒

R3 凌駕

R5夏威夷

R9 美麗掌聲

R9錶之智能

R9 錶之智能

4/16 - 2020/01/19
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 30 / 2 1 0 0 0 / - / R9 錶之智能 / 智高無上
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / - / R7 爭分奪秒 / 澳假蛇
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / - / R5 夏威夷 / 羅承傑
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / - / R5 夏威夷 / 求其
2 / 24 / 2 0 0 1 0 / - / R5 夏威夷 / 隨心如意
6 / 18 / 1 1 0 1 0 / - / R5 夏威夷 / 滅火紅心
6 / 18 / 1 1 0 1 0 / - / R9 錶之智能 / 上海oscar
8 / 18 / 1 1 0 0 1 / - / R3 凌駕 / 在我的相機裏保存
9 / 16 / 1 0 1 1 0 / - / R7 爭分奪秒 / 鄭恩地
9 / 16 / 1 0 1 1 0 / - / R10 錶之皇者 / 小廢青
9 / 16 / 1 0 1 1 0 / - / R5 夏威夷 / 卞城公主鈺琪
12 / 16 / 1 0 1 0 1 / - / R5 夏威夷 / smartgame
12 / 16 / 1 0 1 0 1 / - / R5 夏威夷 / 朴智媛
14 / 12 / 1 0 0 2 0 / - / R7 旺蝦王 / Regen
14 / 12 / 1 0 0 2 0 / - / R5 夏威夷 / 朗隊是最好的
16 / 12 / 1 0 0 1 1 / - / R5 夏威夷 / 情迷熱杏霜
16 / 12 / 1 0 0 1 1 / - / R5 夏威夷 / 煲仔飯
18 / 10 / 0 1 1 1 0 / - / R3 精彩有你 / 金雪炫男朋友
19 / 4 / 0 0 1 2 0 / - / R9 美麗掌聲 / 小巨人
20 / 4 / 0 0 1 0 1 / - / R3 精彩有你 / 理文鄭兆均

又拗你唔贏

好似連續同你坳左兩場

4/16 - 2020/01/19
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 36 / 3 0 0 1 0 / W / R5 夏威夷 / 羅承傑
1 / 36 / 3 0 0 1 0 / W / R5 夏威夷 / 求其
1 / 36 / 3 0 0 1 0 / W / R5 夏威夷 / 隨心如意
1 / 36 / 3 0 0 1 0 / W / R7 爭分奪秒 / 澳假蛇
5 / 34 / 2 1 1 0 0 / P / R9 錶之智能 / 智高無上
6 / 30 / 2 1 0 1 0 / W / R5 夏威夷 / 滅火紅心
7 / 28 / 2 0 1 1 0 / W / R5 夏威夷 / 卞城公主鈺琪
7 / 28 / 2 0 1 1 0 / W / R7 爭分奪秒 / 鄭恩地
9 / 28 / 2 0 1 0 1 / W / R5 夏威夷 / smartgame
9 / 28 / 2 0 1 0 1 / W / R5 夏威夷 / 朴智媛
11 / 24 / 2 0 0 2 0 / W / R5 夏威夷 / 朗隊是最好的
12 / 24 / 2 0 0 1 1 / W / R5 夏威夷 / 情迷熱杏霜
12 / 24 / 2 0 0 1 1 / W / R5 夏威夷 / 煲仔飯
14 / 22 / 1 1 1 1 0 / P / R9 錶之智能 / 上海oscar
15 / 20 / 1 0 2 1 0 / P / R10 錶之皇者 / 小廢青
16 / 18 / 1 1 0 0 2 / L / R3 凌駕 / 在我的相機裏保存
17 / 16 / 1 0 1 2 0 / P / R7 旺蝦王 / Regen
18 / 14 / 0 1 2 1 0 / P / R3 精彩有你 / 金雪炫男朋友
19 / 10 / 0 1 1 2 0 / Q / R9 美麗掌聲 / 小巨人
20 / 8 / 0 0 2 0 1 / P / R3 精彩有你 / 理文鄭兆均

截止貼馬: 星期三 174459

R7 福威勝

R6 多多

r6 多多

R9 知道必勝

R5紅旺

R7 湛江最醒

R7湛江最醒

R5 好甜橙

R4 一舖成名

R9 合衷共濟

R1 靚藤王

5/16 - 2020/01/22
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 48 / 4 0 0 1 0 / W / R5 好甜橙 / 澳假蛇
1 / 48 / 4 0 0 1 0 / W / R6 多多 / 求其
3 / 46 / 3 1 1 0 0 / W / R4 一舖成名 / 智高無上
4 / 42 / 3 1 0 1 0 / W / R6 多多 / 滅火紅心
5 / 40 / 3 0 1 1 0 / W / R6 多多 / 卞城公主鈺琪
6 / 40 / 3 0 1 0 1 / W / R6 多多 / 朴智媛
7 / 36 / 3 0 0 2 0 / W / R6 多多 / 朗隊是最好的
8 / 36 / 3 0 0 1 1 / L / R7 湛江最醒 / 隨心如意
8 / 36 / 3 0 0 1 1 / L / R9 知道必勝 / 羅承傑
10 / 28 / 2 0 1 1 0 / W / R7 爭分奪秒 / 鄭恩地
11 / 28 / 2 0 1 0 2 / L / R9 知道必勝 / smartgame
12 / 26 / 1 1 2 1 0 / W / R6 多多 / 金雪炫男朋友
13 / 24 / 2 0 0 1 2 / L / R7 湛江最醒 / 情迷熱杏霜
13 / 24 / 2 0 0 1 1 / - / - / 煲仔飯
15 / 22 / 1 1 1 1 1 / L / R5 紅旺 / 上海oscar
16 / 20 / 1 0 2 1 1 / L / R7 福威勝 / 小廢青
17 / 18 / 1 1 0 0 3 / L / R1 靚藤王 / 在我的相機裏保存
18 / 16 / 1 0 1 2 1 / L / R7 湛江最醒 / Regen
19 / 12 / 0 0 3 0 1 / P / R9 合衷共濟 / 理文鄭兆均
20 / 10 / 0 1 1 2 1 / L / R7 福威勝 / 小巨人

截止貼馬：星期一 105959

R4 時時精綵

R8 幸福笑容

r8 幸福笑容

R8 金鎗六十

R8金鎗六十

各位巴打 可以參加下

R3 熱血鬥士

R10 最合拍

R11聚才

R2 無敵勇士

R3 有錢分

R5 平海掌星

R8 金槍六十

金鎗文十

金鎗六十

R8 金鎗六十 vs 幸福笑容

R4時時精綵

新一年祝各位

又唔夠澳蛇揪

承讓承讓

6/16 - 2020/01/27
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 60 / 5 0 0 1 0 / W / R8 金鎗六十 / 澳假蛇
2 / 58 / 4 1 1 0 0 / W / R3 熱血鬥士 / 智高無上
3 / 54 / 4 1 0 1 0 / Q / R5 平海掌星 / 求其
3 / 54 / 4 1 0 1 0 / W / R8 金鎗六十 / 滅火紅心
5 / 52 / 4 0 1 0 1 / W / R2 無敵勇士 / 朴智媛
6 / 48 / 4 0 0 2 0 / W / R11 聚才 / 朗隊是最好的
7 / 48 / 4 0 0 1 1 / W / R4 時時精綵 / 羅承傑
8 / 46 / 3 1 1 1 0 / Q / R8 幸福笑容 / 卞城公主鈺琪
9 / 40 / 3 0 1 1 0 / W / R2 無敵勇士 / 鄭恩地
9 / 40 / 3 0 1 1 1 / P / R3 有錢分 / 隨心如意
11 / 40 / 3 0 1 0 2 / W / R8 金鎗六十 / smartgame
12 / 38 / 2 1 2 1 0 / W / R8 金鎗六十 / 金雪炫男朋友
13 / 36 / 3 0 0 1 2 / W / R4 時時精綵 / 情迷熱杏霜
14 / 34 / 2 1 1 1 1 / W / R8 金鎗六十 / 上海oscar
15 / 32 / 2 0 2 1 1 / W / R8 金鎗六十 / 小廢青
16 / 30 / 2 1 0 1 1 / Q / R8 幸福笑容 / 煲仔飯
17 / 24 / 1 2 0 0 3 / Q / R5 平海掌星 / 在我的相機裏保存
18 / 24 / 1 0 3 0 1 / W / R10 最合拍 / 理文鄭兆均
19 / 22 / 1 1 1 2 1 / Q / R8 幸福笑容 / Regen
20 / 16 / 0 2 1 2 1 / Q / R8 幸福笑容 / 小巨人

全部有分

R4 特駒聯盟

R1 壽臣

R9 精神威

R7 晨曦飛馬

r7 晨曦飛馬

R9 轉數高

R9精神威

R7 勝利風範

R8 君達星

R6 狂舞派

R1壽臣

R2 安定繁盛

7/16 - 2020/01/29
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
↑ / 1 / 66 / 5 1 0 1 0 / W / R1 壽臣 / 滅火紅心
↑ / 2 / 64 / 5 0 1 0 1 / W / R6 狂舞派 / 朴智媛
↓ / 3 / 64 / 4 2 1 0 0 / Q / R7 勝利風範 / 智高無上
↑ / 4 / 60 / 5 0 0 2 0 / W / R1 壽臣 / 朗隊是最好的
↓ / 5 / 60 / 5 0 0 1 1 / L / R7 晨曦飛馬 / 澳假蛇
↓ / 6 / 60 / 4 2 0 1 0 / Q / R9 精神威 / 求其
↑ / 7 / 52 / 4 0 1 1 1 / W / R6 狂舞派 / 隨心如意
↓ / 8 / 48 / 4 0 0 1 2 / L / R4 特駒聯盟 / 羅承傑
↑ / 9 / 46 / 3 1 1 1 1 / W / R1 壽臣 / 上海oscar
↓ / 9 / 46 / 3 1 1 1 1 / L / R7 晨曦飛馬 / 卞城公主鈺琪
- / 11 / 46 / 3 1 1 0 2 / Q / R7 勝利風範 / smartgame
- / 12 / 44 / 2 2 2 1 0 / Q / R9 精神威 / 金雪炫男朋友
- / 13 / 42 / 3 1 0 1 2 / Q / R9 精神威 / 情迷熱杏霜
↓ / 14 / 40 / 3 0 1 1 1 / L / R7 晨曦飛馬 / 鄭恩地
↑ / 15 / 36 / 2 2 0 1 1 / Q / R9 精神威 / 煲仔飯
↑ / 16 / 36 / 2 2 0 0 3 / W / R2 安定繁盛 / 在我的相機裏保存
↑ / 17 / 34 / 2 1 1 2 1 / W / R8 君達星 / Regen
↓ / 18 / 32 / 2 0 2 1 2 / L / R7 晨曦飛馬 / 小廢青
↑ / 19 / 28 / 1 2 1 2 1 / W / R8 君達星 / 小巨人
↓ / 20 / 24 / 1 0 3 0 2 / L / R9 轉數高 / 理文鄭兆均

R9 輝煌芯

r9 輝煌芯

R9輝煌芯

R10 時時有餘

R5 興惑

R9 輝煋芯

8/16 - 2020/02/02
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
- / 1 / 78 / 6 1 0 1 0 / W / R9 輝煌芯 / 滅火紅心
- / 2 / 76 / 6 0 1 0 1 / W / R9 輝煌芯 / 朴智媛
- / 3 / 76 / 5 2 1 0 0 / W / R9 輝煌芯 / 智高無上
- / 4 / 72 / 6 0 0 2 0 / W / R9 輝煌芯 / 朗隊是最好的
- / 5 / 72 / 6 0 0 1 1 / W / R9 輝煌芯 / 澳假蛇
- / 6 / 72 / 5 2 0 1 0 / W / R9 輝煌芯 / 求其
- / 7 / 64 / 5 0 1 1 1 / W / R9 輝煌芯 / 隨心如意
- / 8 / 60 / 5 0 0 1 2 / W / R9 輝煌芯 / 羅承傑
- / 9 / 58 / 4 1 1 1 1 / W / R9 輝煌芯 / 上海oscar
- / 9 / 58 / 4 1 1 1 1 / W / R9 輝煌芯 / 卞城公主鈺琪
- / 11 / 58 / 4 1 1 0 2 / W / R9 輝煌芯 / smartgame
- / 12 / 56 / 3 2 2 1 0 / W / R9 輝煌芯 / 金雪炫男朋友
- / 13 / 54 / 4 1 0 1 2 / W / R9 輝煌芯 / 情迷熱杏霜
- / 14 / 52 / 4 0 1 1 1 / W / R9 輝煌芯 / 鄭恩地
- / 15 / 48 / 3 2 0 1 1 / W / R9 輝煌芯 / 煲仔飯
↑ / 16 / 40 / 2 2 1 2 1 / W / R9 輝煌芯 / 小巨人
↑ / 16 / 40 / 2 2 1 2 1 / Q / R10 時時有餘 / Regen
- / 18 / 38 / 2 1 2 1 2 / Q / R10 時時有餘 / 小廢青
↓ / 19 / 36 / 2 2 0 0 4 / L / R1 威風凜凜 / 在我的相機裏保存
- / 20 / 24 / 1 0 3 0 3 / F / R5 興惑 / 理文鄭兆均

截止貼馬 星期三 181459
少左一場

前 15 都保持位置
出閘大家搵好晒位之後
大家都滿意位置
同真跑馬差不多
中段大家都保持位置
睇下遲啲有冇人突擊偷雞發難從後衝上嚟改變位置喇

會唔會就係之前喺19同17位嘅小巨人同 Regen 呢 ？

前邊嗰啲睇住呀

尋日輝煌芯入直路果陣已經比人過左
我仲以為偷到雞呀

名次無錯睇落係上緊,

但係實際距離係拉遠咗 6分.

同前邊15位

自外檔出閘後留後。中段超越已洩氣潰敗的對手。

上季仲有匹出閘墮馬

R8非凡品味

R6 萬眾之力

R2 開心好友

r6 萬眾之力

我發誓唔會再買晨曦飛馬

R8 非凡品味

R8 高耀智星

本身果日想同你再拗過...最後冇隻揀得落手

R6 加州多寶

R3 塑料喜

R2開心好友

R8 順勢寶

9/16 - 2020/02/05
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
↑ / 1 / 84 / 7 0 0 1 1 / W / R8 非凡品味 / 澳假蛇
↑ / 2 / 84 / 6 2 0 1 0 / W / R8 非凡品味 / 求其
↓ / 3 / 78 / 6 1 0 1 0 / - / - / 滅火紅心
↓ / 4 / 76 / 6 0 1 1 1 / F / R2 開心好友 / 朴智媛
↓ / 5 / 76 / 5 2 1 0 1 / L / R3 塑料喜 / 智高無上
↓ / 6 / 72 / 6 0 0 3 0 / F / R6 萬眾之力 / 朗隊是最好的
↑ / 7 / 70 / 5 1 1 1 1 / W / R8 非凡品味 / 上海oscar
↓ / 8 / 64 / 5 0 1 2 1 / F / R8 順勢寶 / 隨心如意
↓ / 9 / 60 / 5 0 0 2 2 / F / R2 開心好友 / 羅承傑
↑ / 10 / 60 / 4 2 0 1 1 / W / R8 非凡品味 / 煲仔飯
↓ / 11 / 58 / 4 1 1 2 1 / F / R6 萬眾之力 / 卞城公主鈺琪
↓ / 12 / 58 / 4 1 1 1 2 / F / R2 開心好友 / smartgame
↓ / 13 / 56 / 3 2 2 2 0 / F / R2 開心好友 / 金雪炫男朋友
↓ / 14 / 54 / 4 1 0 2 2 / F / R2 開心好友 / 情迷熱杏霜
↓ / 15 / 52 / 4 0 1 2 1 / F / R2 開心好友 / 鄭恩地
- / 16 / 46 / 2 3 1 2 1 / Q / R8 高耀智星 / 小巨人
- / 16 / 46 / 2 3 1 2 1 / Q / R8 高耀智星 / Regen
- / 18 / 38 / 2 1 2 2 2 / F / R2 開心好友 / 小廢青
- / 19 / 36 / 2 2 0 1 4 / F / R2 開心好友 / 在我的相機裏保存
- / 20 / 24 / 1 0 3 1 3 / L / R6 加州多寶 / 理文鄭兆均

截止貼馬 星期六 111459

r9 韋小寶

R4 爆騷

R10 廣陵王

R7 友誼至好

R10 請跟我來

R6 寶山鷹

R2 小福將

R7友誼至好

廣陵王 鬥 友誼至好 之局

10/16 - 2020/02/08
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
↑ / 1 / 88 / 6 2 1 0 1 / W / R7 友誼至好 / 智高無上
↑ / 2 / 84 / 7 0 0 3 0 / W / R4 爆騷 / 朗隊是最好的
↓ / 3 / 84 / 7 0 0 2 1 / F / R10 廣陵王 / 澳假蛇
↓ / 4 / 84 / 6 2 0 2 0 / F / R10 廣陵王 / 求其
↓ / 5 / 78 / 6 1 0 2 0 / F / R10 廣陵王 / 滅火紅心
↓ / 6 / 76 / 6 0 1 2 1 / F / R10 廣陵王 / 朴智媛
- / 7 / 70 / 5 1 1 2 1 / L / R9 錶之智能 / 上海oscar
↑ / 8 / 66 / 5 1 0 2 2 / W / R7 友誼至好 / 情迷熱杏霜
↓ / 9 / 64 / 5 0 1 3 1 / F / R10 廣陵王 / 隨心如意
↑ / 10 / 64 / 5 0 1 2 1 / W / R7 友誼至好 / 鄭恩地
- / 11 / 64 / 4 2 1 2 1 / Q / R9 韋小寶 / 卞城公主鈺琪
↓ / 12 / 60 / 5 0 0 3 2 / F / R10 廣陵王 / 羅承傑
↓ / 13 / 60 / 4 2 0 2 1 / F / R10 廣陵王 / 煲仔飯
↓ / 14 / 58 / 4 1 1 2 2 / F / R10 廣陵王 / smartgame
↑ / 15 / 58 / 3 3 1 2 1 / W / R7 友誼至好 / 小巨人
↓ / 16 / 56 / 3 2 2 3 0 / F / R10 廣陵王 / 金雪炫男朋友
↓ / 17 / 46 / 2 3 1 3 1 / F / R10 廣陵王 / Regen
- / 18 / 38 / 2 1 2 3 2 / F / R6 寶山鷹 / 小廢青
- / 19 / 36 / 2 2 0 1 5 / L / R2 小福將 / 在我的相機裏保存
- / 20 / 24 / 1 0 3 1 3 / - / - / 理文鄭兆均

截止貼馬 星期三 174459

更正 截止時間 星期三 181459

準備轉彎啦～
競爭仲係十分之激烈，大船輪流失手
前五名經常互換位置啊！
至於我...應該都係陪跑架喇

報名入到圍都以經好叻

r3 加州雷電

R3 加州雷電

R5 跳出世界

R2 大眾勁駒

R1 美妙星
更正: 上場寶山鷹前四不入

R3加州雷電

R8 加州得迅

R8 綠色勇駿

咦係喎又手殘sor
下次計分幫你扣返個F啦

R5 跳出世畀

跳出世界

R3加洲雷電

r6 鴻圖巨星

又沉

11/16 - 2020/02/12
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
- / 1 / 94 / 6 3 1 0 1 / Q / R2 大眾勁駒 / 智高無上
↑ / 2 / 90 / 7 1 0 2 1 / Q / R2 大眾勁駒 / 澳假蛇
↓ / 3 / 84 / 7 0 0 3 1 / L / R3 加州雷電 / 朗隊是最好的
- / 4 / 84 / 6 2 0 3 0 / F / R8 綠色勇駿 / 求其
- / 5 / 84 / 6 2 0 2 0 / Q / R2 大眾勁駒 / 滅火紅心
- / 6 / 76 / 6 0 1 2 2 / L / R3 加州雷電 / 朴智媛
↑ / 7 / 70 / 5 1 1 3 1 / Q / R2 大眾勁駒 / 隨心如意
↓ / 8 / 70 / 5 1 1 2 2 / L / R3 加州雷電 / 上海oscar
↑ / 9 / 68 / 4 2 2 3 0 / W / R6 鴻圖巨星 / 金雪炫男朋友
↓ / 10 / 66 / 5 1 0 2 3 / L / R3 加州雷電 / 情迷熱杏霜
↓ / 11 / 64 / 5 0 1 2 2 / L / R3 加州雷電 / 鄭恩地
↓ / 12 / 64 / 4 2 1 2 2 / L / R3 加州雷電 / 卞城公主鈺琪
↓ / 13 / 60 / 5 0 0 3 3 / L / R3 加州雷電 / 羅承傑
↓ / 14 / 60 / 4 2 0 2 2 / L / R3 加州雷電 / 煲仔飯
↓ / 15 / 58 / 4 1 1 2 3 / L / R3 加州雷電 / smartgame
↓ / 16 / 58 / 3 3 1 2 2 / L / R8 加州得迅 / 小巨人
- / 17 / 52 / 2 4 1 3 1 / Q / R5 跳出世界 / Regen
- / 18 / 50 / 3 1 2 2 3 / W / R1 美妙星 / 小廢青
- / 19 / 42 / 2 3 0 1 5 / Q / R2 大眾勁駒 / 在我的相機裏保存
- / 20 / 30 / 1 1 3 1 3 / Q / R5 跳出世界 / 理文鄭兆均

截止貼馬 星期日 111459

r5 時時精綵

R5 時時精綵

R5時時精綵

R7 美麗傳承

請問樓主新人有冇得報下一季

三月頭會開新帖，到時可以報名

期待你的開帖呀
有咩條件先參加到

睇下就明

R2 翡翠鳳凰

R8 行星夢

12/16 - 2020/02/16
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
- / 1 / 100 / 6 4 1 0 1 / Q / R5 時時精綵 / 智高無上
- / 2 / 96 / 7 2 0 2 1 / Q / R5 時時精綵 / 澳假蛇
- / 3 / 90 / 7 1 0 3 1 / Q / R5 時時精綵 / 朗隊是最好的
- / 4 / 90 / 6 3 0 3 0 / Q / R5 時時精綵 / 求其
- / 5 / 90 / 6 3 0 2 0 / Q / R5 時時精綵 / 滅火紅心
- / 6 / 82 / 6 1 1 2 2 / Q / R5 時時精綵 / 朴智媛
- / 7 / 76 / 5 2 1 3 1 / Q / R5 時時精綵 / 隨心如意
- / 8 / 76 / 5 2 1 2 2 / Q / R5 時時精綵 / 上海oscar
- / 9 / 74 / 4 3 2 3 0 / Q / R5 時時精綵 / 金雪炫男朋友
- / 10 / 72 / 5 2 0 2 3 / Q / R5 時時精綵 / 情迷熱杏霜
- / 11 / 70 / 5 1 1 2 2 / Q / R5 時時精綵 / 鄭恩地
- / 12 / 70 / 4 3 1 2 2 / Q / R5 時時精綵 / 卞城公主鈺琪
- / 13 / 66 / 5 1 0 3 3 / Q / R5 時時精綵 / 羅承傑
- / 14 / 66 / 4 3 0 2 2 / Q / R5 時時精綵 / 煲仔飯
- / 15 / 64 / 4 2 1 2 3 / Q / R5 時時精綵 / smartgame
↑ / 16 / 64 / 3 4 1 3 1 / W / R7 美麗傳承 / Regen
↓ / 17 / 62 / 3 3 2 2 2 / P / R2 翡翠鳳凰 / 小巨人
- / 18 / 56 / 3 2 2 2 3 / Q / R5 時時精綵 / 小廢青
- / 19 / 42 / 2 3 0 2 5 / F / R8 行星夢 / 在我的相機裏保存
- / 20 / 30 / 1 1 3 1 4 / L / R7 爭分奪秒 / 理文鄭兆均

時時精綵今場被人睇高左一線
點知步速慢既情況下輸左

認真好彩
追近左六分

馬膽王唔撚易

玩過你就會知

落後緊既人有時係被逼挑機

終於入得返護級圈範圍

有時又要被逼跟機, 好大壓力下架.

雷神個步速靚到，啲人睇佢唔起就爆

期待期待
Lm報下一季

好耐冇見馬克羅絲嬴
雷神一騎就搞掂

截止貼馬 星期三 181459

R6 超能力

r8 仁者荃心

R6超能力

R5 為食格格

R8 仁者荃心

r6 大俠士

R7好鬥心

13/16 - 2020/02/19
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
- / 1 / 106 / 6 5 1 0 1 / Q / R6 超能力 / 智高無上
- / 2 / 102 / 7 3 0 2 1 / Q / R6 超能力 / 澳假蛇
- / 3 / 96 / 7 2 0 3 1 / Q / R6 超能力 / 朗隊是最好的
- / 4 / 96 / 6 4 0 3 0 / Q / R6 超能力 / 求其
- / 5 / 96 / 6 4 0 2 0 / Q / R6 超能力 / 滅火紅心
- / 6 / 88 / 6 2 1 2 2 / Q / R6 超能力 / 朴智媛
- / 7 / 82 / 5 3 1 3 1 / Q / R6 超能力 / 隨心如意
- / 8 / 82 / 5 3 1 2 2 / Q / R6 超能力 / 上海oscar
↑ / 9 / 82 / 5 3 1 2 2 / W / R8 仁者荃心 / 卞城公主鈺琪
- / 10 / 78 / 5 3 0 2 3 / Q / R6 超能力 / 情迷熱杏霜
- / 11 / 76 / 5 2 1 2 2 / Q / R6 超能力 / 鄭恩地
↑ / 12 / 76 / 4 4 1 3 1 / W / R5 為食格格 / Regen
↓ / 13 / 74 / 4 3 2 3 1 / L / R6 大俠士 / 金雪炫男朋友
↑ / 14 / 74 / 4 3 2 2 2 / W / R5 為食格格 / 小巨人
↓ / 15 / 72 / 5 2 0 3 3 / Q / R6 超能力 / 羅承傑
↓ / 16 / 72 / 4 4 0 2 2 / Q / R6 超能力 / 煲仔飯
↓ / 17 / 70 / 4 3 1 2 3 / Q / R6 超能力 / smartgame
- / 18 / 68 / 4 2 2 2 3 / W / R8 仁者荃心 / 小廢青
- / 19 / 42 / 2 3 0 2 5 / - / - / 在我的相機裏保存
- / 20 / 30 / 1 1 3 1 5 / L / R7 好鬥心 / 理文鄭兆均

轉入直路啦！護級組既競爭真係好大啊
羅承傑同煲仔飯又一次面臨考驗！
到底最後邊個可以留低呢

至於頭馬方面，智高無上同澳蛇暫時仲係叮噹馬頭，要睇下澳蛇有冇得fight back啦緊隨其後朗隊巴其實都輸唔遠，睇黎仲有d機喎

馬膽王唔撚易

連追兩次六分， 果然同小巨人齊齊上緊。

希望埋到尾啦

r9 翡翠精選

R9 翡翠精選

R7 幸福笑容

R8 時時有餘

R9翡翠精選

R2 妙算騰飛

R7 金鎗六十

R9各取所需

R6 三圓䮭路

R1 好友無敵

R8時時有餘

14/16 - 2020/02/23
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
- / 1 / 106 / 6 5 1 0 1 / - / R6 三圓䮭路 / 智高無上
- / 2 / 102 / 7 3 0 2 1 / - / R7 金鎗六十 / 澳假蛇
- / 3 / 96 / 7 2 0 3 1 / - / R9 翡翠精選 / 朗隊是最好的
- / 4 / 96 / 6 4 0 3 0 / - / R9 各取所需 / 求其
- / 5 / 96 / 6 4 0 2 0 / - / R9 翡翠精選 / 滅火紅心
- / 6 / 88 / 6 2 1 2 2 / - / R9 翡翠精選 / 朴智媛
- / 7 / 82 / 5 3 1 3 1 / - / R9 翡翠精選 / 隨心如意
- / 8 / 82 / 5 3 1 2 2 / - / R9 翡翠精選 / 上海oscar
- / 9 / 82 / 5 3 1 2 2 / - / R9 翡翠精選 / 卞城公主鈺琪
- / 10 / 78 / 5 3 0 2 3 / - / R8 時時有餘 / 情迷熱杏霜
- / 11 / 76 / 5 2 1 2 2 / - / R7 幸福笑容 / 鄭恩地
- / 12 / 76 / 4 4 1 3 1 / - / R7 幸福笑容 / Regen
- / 13 / 74 / 4 3 2 3 1 / - / R9 翡翠精選 / 金雪炫男朋友
- / 14 / 74 / 4 3 2 2 2 / - / R2 妙算騰飛 / 小巨人
- / 15 / 72 / 5 2 0 3 3 / - / R9 翡翠精選 / 羅承傑
- / 16 / 72 / 4 4 0 2 2 / - / R7 幸福笑容 / 煲仔飯
- / 17 / 70 / 4 3 1 2 3 / - / R7 幸福笑容 / smartgame
- / 18 / 68 / 4 2 2 2 3 / - / R8 時時有餘 / 小廢青
- / 19 / 42 / 2 3 0 2 5 / - / - / 在我的相機裏保存
- / 20 / 30 / 1 1 3 1 5 / - / R1 好友無敵 / 理文鄭兆均

1.5 博擊王及披士王 :

1.5.1 - 博擊王：當季博擊王冠軍可留落下季繼續參賽 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如當季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名可以參賽)
1.5.2 - 披士王：當季披士王冠亞軍可以留級參賽 + 上季連登馬膽王排名最高6-8位可以參賽 (如當季披士王冠亞軍不在上季連登馬膽王前8名, 就變為上季連登馬膽王前6名可以參賽)

14/16 - 2020/02/23
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
- / 1 / 118 / 7 5 1 0 1 / W / R6 三圓䮭路 / 智高無上
- / 2 / 114 / 8 3 0 2 1 / W / R7 金鎗六十 / 澳假蛇
- / 3 / 108 / 8 2 0 3 1 / W / R9 翡翠精選 / 朗隊是最好的
↑ / 4 / 108 / 7 4 0 2 0 / W / R9 翡翠精選 / 滅火紅心
↓ / 5 / 102 / 6 5 0 3 0 / Q / R9 各取所需 / 求其
- / 6 / 100 / 7 2 1 2 2 / W / R9 翡翠精選 / 朴智媛
- / 7 / 94 / 6 3 1 3 1 / W / R9 翡翠精選 / 隨心如意
- / 8 / 94 / 6 3 1 2 2 / W / R9 翡翠精選 / 上海oscar
- / 8 / 94 / 6 3 1 2 2 / W / R9 翡翠精選 / 卞城公主鈺琪
↑ / 10 / 86 / 5 3 2 3 1 / W / R9 翡翠精選 / 金雪炫男朋友
↑ / 11 / 84 / 6 2 0 3 3 / W / R9 翡翠精選 / 羅承傑
↓ / 12 / 84 / 5 4 0 2 3 / Q / R8 時時有餘 / 情迷熱杏霜
↓ / 13 / 80 / 5 2 2 2 2 / P / R7 幸福笑容 / 鄭恩地
↓ / 14 / 80 / 4 4 2 3 1 / P / R7 幸福笑容 / Regen
↑ / 15 / 76 / 4 4 1 2 2 / P / R7 幸福笑容 / 煲仔飯
↓ / 16 / 74 / 4 3 2 2 3 / L / R2 妙算騰飛 / 小巨人
↑ / 16 / 74 / 4 3 2 2 3 / P / R7 幸福笑容 / smartgame
↑ / 16 / 74 / 4 3 2 2 3 / Q / R8 時時有餘 / 小廢青
- / 19 / 42 / 2 3 0 2 5 / - / - / 在我的相機裏保存
- / 20 / 42 / 2 1 3 1 5 / W / R1 好友無敵 / 理文鄭兆均

截止貼馬 星期三 174459 九場

R7 君達星

r7 君達星

R8 勤德兼備

R8 與龍共舞

R5 安騏

R7 載譽歸來

一個打十個

上場六十又係咁

R7君達星

因為果次我係入面
今次睇下又得唔得

又得, 又打贏

透出咗短馬頭啦, 睇吓頂唔頂到尾喇

15/16 - 2020/02/26
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
↑ / 1 / 120 / 8 4 0 2 1 / Q / R7 載譽歸來 / 澳假蛇
↓ / 2 / 118 / 7 5 1 0 2 / L / R7 君達星 / 智高無上
- / 3 / 108 / 8 2 0 3 2 / L / R7 君達星 / 朗隊是最好的
- / 4 / 108 / 7 4 0 2 1 / L / R7 君達星 / 滅火紅心
- / 5 / 102 / 6 5 0 3 1 / L / R7 君達星 / 求其
- / 6 / 100 / 7 2 1 2 3 / L / R7 君達星 / 朴智媛
- / 7 / 94 / 6 3 1 3 2 / L / R7 君達星 / 隨心如意
- / 8 / 94 / 6 3 1 2 3 / L / R7 君達星 / 上海oscar
- / 8 / 94 / 6 3 1 2 3 / L / R7 君達星 / 卞城公主鈺琪
- / 10 / 86 / 5 3 2 3 2 / L / R7 君達星 / 金雪炫男朋友
↑ / 11 / 86 / 5 3 2 2 3 / W / R8 與龍共舞 / smartgame
↓ / 12 / 84 / 6 2 0 3 4 / L / R7 君達星 / 羅承傑
↓ / 13 / 84 / 5 4 0 2 4 / L / R7 君達星 / 情迷熱杏霜
↓ / 14 / 80 / 5 2 2 2 3 / L / R7 君達星 / 鄭恩地
↓ / 15 / 80 / 4 4 2 3 2 / L / R9 好好學習 / Regen
↓ / 16 / 76 / 4 4 1 2 3 / L / R7 君達星 / 煲仔飯
↓ / 17 / 74 / 4 3 2 2 4 / L / R5 安騏 / 小巨人
↓ / 17 / 74 / 4 3 2 2 4 / L / R7 君達星 / 小廢青
- / 19 / 42 / 2 3 0 2 5 / - / - / 在我的相機裏保存
- / 20 / 42 / 2 1 3 1 6 / L / R8 勤德兼備 / 理文鄭兆均

爭冠軍
1 / 120 / 8 4 0 2 1 / 澳假蛇
2 / 118 / 7 5 1 0 2 / 智高無上
3 / 108 / 8 2 0 3 2 / 朗隊是最好的
4 / 108 / 7 4 0 2 1 / 滅火紅心

爭護級
7 / 94 / 6 3 1 3 2 / 隨心如意
8 / 94 / 6 3 1 2 3 / 上海oscar
8 / 94 / 6 3 1 2 3 / 卞城公主鈺琪
10 / 86 / 5 3 2 3 2 / 金雪炫男朋友
11 / 86 / 5 3 2 2 3 / smartgame
12 / 84 / 6 2 0 3 4 / 羅承傑
13 / 84 / 5 4 0 2 4 / 情迷熱杏霜
14 / 80 / 5 2 2 2 3 / 鄭恩地
15 / 80 / 4 4 2 3 2 / Regen
16 / 76 / 4 4 1 2 3 / 煲仔飯
17 / 74 / 4 3 2 2 4 / 小巨人
17 / 74 / 4 3 2 2 4 / 小廢青

眨下眼又兩個月...又係爭冠軍同護級既時候
除左朗隊巴之外,其他都係未拎過冠軍既新面孔~到底多次無懼挑機既澳蛇可摸耳初出即勝呢?
睇返後面先今次意外地好多舊人都不幸落入淘汰區...究竟邊個最後可以爬返上黎呢?相信大家出馬既先後次序會成為護級關鍵

想問我13名係咪要再選秀

仲有一場,要計埋星期日先係最終結果
到時第13就要重選

博擊王形勢

15/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-26 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1667.5 / 煲仔飯 / 0 + 10 + 10 + 20 + 10 / 50
2 / 1464.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 1074 / smartgame / 26.5 + 60.5 + 25.5 + 0 + 0 / 112.5
4 / 821 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 593 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 40.5 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

========================

披士王形勢

15/16
排名 / 總分 / 2020-02-26 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,658.0 / 金雪炫男朋友 / 25.0 / 0.0 / 5 / 5 / 125.0
2 / 1,435.0 / 煲仔飯 / 40.0 / 0.0 / 5 / 5 / 200.0
3 / 1,285.0 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 25.0 / 6 / 4 / 100.0
4 / 1,060.0 / 羅承傑 / 0.0 / 13.5 / 5 / 5 / 67.5
5 / 1,003.0 / 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 25.0 / 5 / 5 / 125.0
6 / 918.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
7 / 769.0 / smartgame / 13.5 / 0.0 / 9 / 1 / 121.5
8 / 344.5 / 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0

下個禮拜三賽日就係下季預選賽, 敬請留意報名

好呀巴打

星期日 11:00 至 11:14:59 呢段時間最刺激

頭場1215驚唔知醒

隔晚出定先等人挑戰

你 win 到既話 無人挑到你機

夠唔夠膽一早放隻冷嘢出嚟引導群雄追逐 ？

你係 pace maker

巴度三寳邊艘船多人上

前一兩日會唔會有通知

聚才機會大唔大
韋達對巴度真係好好

你追踨樓主啦, 佢一出post 你就會知.

三十幾萬個會員, 佢通知得邊個 ?

我見到既話我通知你啦,

不過唔好指意晒我呀, 我唔記得你就自己上身.

有隻馬王飛係到
睇黎要出局了

聽晚我就會開選拔賽個帖
到時加油啦

君達星 ?

R9 廣陵王

R4 北極光

睇嚟要降班了

可能又塞呢
仲有一線希望

R9廣陵王

重要過你 北極光 個關

R4 北極光
搭你沉船

r9 廣陵王

R1 精算八方

R2 君臨大地

R6 無敵勇士

R10 友好日子

R2 帝豪寶駒

仲諗住今日有好戲睇添

關鍵時機

R2 君臨大地
R2 帝豪寶駒
R4 北極光
R6 無敵勇士
R9 廣陵王
R10 友好日子

呢幾隻馬惡鬥

1 / 120 / 8 4 0 2 1 / 澳假蛇 / R9 廣陵王
2 / 118 / 7 5 1 0 2 / 智高無上 / R6 無敵勇士
3 / 108 / 8 2 0 3 2 / 朗隊是最好的 / R9 廣陵王
4 / 108 / 7 4 0 2 1 / 滅火紅心 / -
5 / 102 / 6 5 0 3 1 / 求其 / R9 廣陵王
6 / 100 / 7 2 1 2 3 / 朴智媛 / R9 廣陵王
7 / 94 / 6 3 1 3 2 / 隨心如意 / R9 廣陵王
8 / 94 / 6 3 1 2 3 / 上海oscar / R9 廣陵王
8 / 94 / 6 3 1 2 3 / 卞城公主鈺琪 / R9 廣陵王
10 / 86 / 5 3 2 3 2 / 金雪炫男朋友 / R9 廣陵王
11 / 86 / 5 3 2 2 3 / smartgame / R9 廣陵王
12 / 84 / 6 2 0 3 4 / 羅承傑 / R9 廣陵王
13 / 84 / 5 4 0 2 4 / 情迷熱杏霜 / R2 帝豪寶駒
14 / 80 / 5 2 2 2 3 / 鄭恩地 / R9 廣陵王
15 / 80 / 4 4 2 3 2 / Regen / R4 北極光
16 / 76 / 4 4 1 2 3 / 煲仔飯 / R10 友好日子
17 / 74 / 4 3 2 2 4 / 小巨人 / R2 君臨大地
17 / 74 / 4 3 2 2 4 / 小廢青 / R4 北極光
19 / 42 / 2 3 0 2 5 / 在我的相機裏保存 / -
20 / 42 / 2 1 3 1 6 / 理文鄭兆均 / R1 精算八方

情迷熱杏霜 叫住糊先

重有機會玩預選賽架, 未跑第9場都重有機會

除非墮馬啦唔係真係冇可能

投降喇...馬膽王唔撚易

唉

有P就蠃點知連P都冇

有無墮馬 ?

哇

嘩，重撚護級希望

希望第五季再見
各位努力

下季再努力從頭耕耘

巴度

13隻打你1隻

今季好險

跑完第9場都重有機會

要過三關我下季先可以繼續
而家過左第一關

護左十二季已經好勁

今季三大長期台主出局

煲仔飯
羅承傑
鄭恩地

今季沉咗太多大船 唯有再下季再戰

最終結果 - 2020/03/01
升跌 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
↑ / 1 / 124 / 7 6 1 0 2 / Q / R6 無敵勇士 / 智高無上 👑
↓ / 2 / 120 / 8 4 0 2 2 / L / R9 廣陵王 / 澳假蛇
- / 3 / 108 / 8 2 0 3 3 / L / R9 廣陵王 / 朗隊是最好的
- / 4 / 108 / 7 4 0 2 1 / - / - / 滅火紅心
- / 5 / 102 / 6 5 0 3 2 / L / R9 廣陵王 / 求其
- / 6 / 100 / 7 2 1 2 4 / L / R9 廣陵王 / 朴智媛
↑ / 7 / 96 / 6 4 0 2 4 / W / R2 帝豪寶駒 / 情迷熱杏霜
↓ / 8 / 94 / 6 3 1 3 3 / L / R9 廣陵王 / 隨心如意
↓ / 9 / 94 / 6 3 1 2 4 / L / R9 廣陵王 / 上海oscar
↓ / 9 / 94 / 6 3 1 2 4 / L / R9 廣陵王 / 卞城公主鈺琪
↓ / 11 / 86 / 5 3 2 3 3 / L / R9 廣陵王 / 金雪炫男朋友
↓ / 12 / 86 / 5 3 2 2 4 / L / R9 廣陵王 / smartgame
↑ / 13 / 86 / 4 5 2 3 2 / Q / R4 北極光 / Regen
↓ / 14 / 84 / 6 2 0 3 5 / L / R9 廣陵王 / 羅承傑
↓ / 15 / 80 / 5 2 2 2 4 / L / R9 廣陵王 / 鄭恩地
↑ / 16 / 80 / 4 4 2 2 4 / Q / R2 君臨大地 / 小巨人
↑ / 16 / 80 / 4 4 2 2 4 / Q / R4 北極光 / 小廢青
↓ / 18 / 76 / 4 4 1 2 4 / L / R10 友好日子 / 煲仔飯
↑ / 19 / 48 / 2 2 3 1 6 / Q / R1 精算八方 / 理文鄭兆均
↓ / 20 / 42 / 2 3 0 2 5 / - / - / 在我的相機裏保存

wah diu

好險 我11你12

下季馬膽王參賽資格
1 / 智高無上
2 / 澳假蛇
3 / 朗隊是最好的
4 / 滅火紅心
5 / 求其
6 / 朴智媛
7 / 情迷熱杏霜
8 / 隨心如意
9 / 上海oscar
10 / 卞城公主鈺琪
11 / 金雪炫男朋友
12 / smartgame
13 / Regen (預選賽)

下季雷霆博擊賽資格
1 / 煲仔飯
2 / 智高無上
3 / 澳假蛇
4 / 朗隊是最好的
5 / 滅火紅心
6 / 求其

下季披士王參賽資格
1 / 煲仔飯
2 / 金雪炫男朋友
3 / 智高無上
4 / 澳假蛇
5 / 朗隊是最好的
6 / 滅火紅心
7 / 求其
8 / 朴智媛